\documentclass[a4paper,oneside,numberorder]{csbachelor}

%==============================================================
%==============================================================

\usepackage{booktabs}
\usepackage{minted}
\usemintedstyle{colorful}
\usepackage{url}
\usepackage{subfigure}
\usepackage{fontspec}
\setmonofont{Consolas}
\usepackage{lastpage}
\usepackage{geometry}
\geometry{left=2.5cm,right=2.5cm,top=2.5cm,bottom=2.5cm}

% 张海：其他引用
\usepackage[hidelinks]{hyperref}
\setlength{\LTpre}{1em}
\setlength{\LTpost}{1em}

\usepackage{tikz}
\usetikzlibrary{arrows,backgrounds,fit,shapes}
\tikzstyle{layer} = [draw, dashed]
\tikzstyle{block} = [draw, rectangle, minimum height=2em]
\tikzset{>=latex}

% 一些全局工具的定义
\DeclareMathOperator*{\argmin}{arg\,min}
\DeclareMathOperator*{\argmax}{arg\,max}

\usepackage[titles, subfigure]{tocloft}
\renewcommand{\cftchapfont}{\xiaosi\songti}
\renewcommand{\cftchappagefont}{\xiaosi\songti}
\renewcommand{\cftchapleader}{\cftdotfill{\cftdot}}
\renewcommand{\cftchapdotsep}{\cftdotsep}

\renewcommand{\cftsecfont}{\xiaosi\songti}
\renewcommand{\cftsecpagefont}{\xiaosi\songti}
\renewcommand{\cftsecleader}{\cftdotfill{\cftdot}}
\renewcommand{\cftsecdotsep}{\cftdotsep}

\renewcommand{\cftsubsecfont}{\xiaosi\songti}
\renewcommand{\cftsubsecpagefont}{\xiaosi\songti}
\renewcommand{\cftsubsecleader}{\cftdotfill{\cftdot}}
\renewcommand{\cftsubsecdotsep}{\cftdotsep}

\setlength{\cftbeforechapskip}{2pt}
\setlength{\cftbeforesecskip}{2pt}
\setlength{\cftbeforesubsecskip}{2pt}

%==============================================================
%==============================================================

\begin{document}

%==============================================================
%==============================================================

  % 论文题目：{中文}{英文}
  %\zjutitle{标题}
  %         {Title}
  % 作者：{中文姓名}{英文}{学号}
  %\zjuauthor{姓名}{Name}{313XXXXXXXX}
  % 指导教师：{导师中文名}{导师英文名}
  %\zjumentor{导师姓名}{Supervisor name}
  % 个人信息：{年级}{专业名称}
  %\zjuinfo{2013级}{计算机科学与技术}{Computer Science and Technology}
  % 学院信息：{学院中文}{学院英文}
  %\zjucollege{计算机科学与技术学院}{College of Computer Science and Technology}
  % 日期：{提交日期}{Submitted Date}
  %\zjudate{2017 年 6 月 5 日}{June 5, 2017}

	% 论文题目：{中文}{英文}
  \zjicmtitle{这是一个很长很长的必须分成两行来显示的标题}
  {This is a Very Very Long Title Which Must Be Split into Two Lines}
    % 论文题目：{中文第一行}{中文第二行}{英文第一行}{英文第二行}
  \zjicmtitlex{这是一个很长很长的}{必须分成两行来显示的标题}
  {This is a Very Very Long Title}{Which Must Be Split into Two Lines}
  % 学生姓名：{姓名}{学号}
  \zjicmauthor{张无忌}{XX0XXXXXX}
  % 指导教师：{导师姓名}
  \zjicmmentor{张三丰}
  % 个人信息：{专业名称}
  \zjicminfo{数字媒体技术}
  % 学院信息：{学院中文}
  \zjicmcollege{新媒体学院}
  % 职称：{职称}
  \zjicmteachertitle{教授}
%==============================================================

  {
    \pagestyle{empty}

	% 若标题为一行显示的用cover-zh，两行的用cover2-zh
    %\include{data/cover-zh}
    \include{data/cover2-zh}
    % \include{data/cover-en}

    \include{data/agreement}
    \cleardoublepage

  }

  {
    \frontmatter

    \pagestyle{frontmatter}
    \makeatletter
      \let\ps@plain\ps@frontmatter
    \makeatother

    \include{data/abstract-zh}
    \include{data/abstract-en}

    \tableofcontents
    \newpage
    \thispagestyle{empty}
  }

  {
    \mainmatter

    \pagestyle{mainmatter}
    \makeatletter
      \let\ps@plain\ps@mainmatter
    \makeatother

	\titleformat{\chapter}[block]{\linespread{1.5}\songti\sihao\bfseries}{\thechapter}{1em}{}{}

    \include{data/chapter-1}
    %\cleardoublepage
    \include{data/chapter-2}
    %\cleardoublepage
    \include{data/chapter-3}
    %\cleardoublepage
    \include{data/chapter-4}
    %\cleardoublepage
    \include{data/chapter-5}
    %\cleardoublepage
    
    \titleformat{\chapter}[block]{\linespread{1}\heiti\sanhao\bfseries\filcenter}{\thechapter}{0em}{}{}
    
    \renewcommand{\thechapter}{}
    
    

    \include{data/acknowledgment}
    %\cleardoublepage
    
    \titleformat{\chapter}[block]{\linespread{1.5}\heiti\sanhao\filcenter}{\thechapter}{0em}{}{}
    \titlespacing{\chapter}{0em}{0.5em}{1.5em}
    
    \include{data/bibliography}
    %\cleardoublepage
  }

%  {
%    \backmatter
%
%    \pagestyle{empty}
%
%    \include{data/assignment}
%    \include{data/assessment}
%  }

\end{document}
